不如大家一齊入黎預言未來睇下邊個中！

認真諗下個世界會點發展，到時出名消除奇異點
我負責開post

武漢肺炎會去到2021都未完

南海不會打，台海要打。
本港年尾執政級別要換人坐，或者主權幾乎移交。
印度邊界個邊，年內冇會導致中國損失慘重嘅激烈衝突。
武肺要一路反反復複咁樣，本港武肺要等國家level介入先至可以控制住（美國Or封關），十月Or出年先至會有轉捩點。
BLM 背後有人指使蠱惑，但不會有想要結果，會有班人想挽救運動形象，但都做不徹底自取其辱。